估混水搞邊間公司

今次覺得混水似搞1115, 間公司又係夾硬夾上去，又係有借貨，沽空申報又有26m ,cashflow 又係唔太夠

一開即firm 左搞1999 柒到想跳樓

插水lu

樓主開口中，尋日market已經估係佢，不過以muddy water咁既地位，沽空幾千萬少左d

1999應該都夠錢自己頂返住

sor...以為樓主一開始講1999

沽空機構渾水(Muddy Waters)創辦人Carson Block公布，其下一隻沽空的港股是敏華控股() +0.300 (+4.478%) 沽空 $7.63千萬; 比率 28.702% 。他於公布前對傳媒表示，已對相關企業作出詳細研究，相信當中存在瞞騙(fraud)，實際盈利情況亦不如其披露數字。

他於較早前表示，公布是次沽空目標後，一段時間不會再狙擊港股。(vi/da)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-06-07 12:25。)

Source: aastock

其實1999 都好熱門，對比番都係沽空大增

變左估會唔會停牌

里昂表示，將敏華() +0.300 (+4.478%) 沽空 $7.63千萬; 比率 28.702% 目標價由7.1元升至8.3元，維持「買入」評級。

里昂表示，敏華去年純利按年升32%至17.5億元，高於該行預測7.2%，以及市場預測7.9%，再次證明其增長穩定。該行預期敏華增長前景穩定，主要因為北美銷售可能復甦、中國銷售仍強勁、Home Group擴展及毛利率穩定，帶動2017-2020息稅前盈利複合增長達17%，從而帶動股價進一步上揚。公司現金流仍強勁，亦支持未來回購股份、派息及潛在併購。(ad/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-06-07 12:25。)

估唔到佢唔係直插無水花

佢反而依定護盤護得幾好

尋日我咪話左你知1999
又唔信

d 貨壓住係6蚊有5球沽盤，睇收市。。

停牌了

已經停左

冇睇到 ,sor 剩係揾左d 沽空大增既公司黎比較